少時已經成為歷史

今次CB連一位都唔知有冇